有冇諗過其實踩過界嘅陳庭欣根本就冇搵替身？

根本就係佢本人

我用例子答你

佢平時一定谷得好辛苦